Milý Adame. Jak se máš? Nepsál jsem ti dlouho. Protože, jsme byli v Koreji v Seoulu. Poletadli jsme letadlem, a proto jeli jsme vlakem V Seoulu jsme jedli moc jidlo. protože, chutnat nám Korejské jidlo. A jsme cestovali v Seoulu. Bohužel, měli jsme trochu peníze. Tak, jeli jsme jenom na sochu na ulice, ale jsme v pořadku. Ale, Budeme v Seoulu a Budeme pracovat v Korejské filmě. Protože, Máme rádi Korejské jidlo. Měj se pěkné Adam
